驚現黑超哥真身 眼大大電死人

正所謂柒撚矇矇 眼又矇
唔撚怪得去撚到邊都要戴住副超啦

[聯署] 德國 美國 入黎簽完幫推

小楓

同鄧炳強都幾像樣

鄧小強

冇咗黑超樣衰咁多
之前以為好靚仔

笑撚死人就得

銀魂 本體是黑超

傻閪扮形

證明對眼唔得 其他五官靚都冇用

真係柒撚矇矇 眼又矇

都係 錢嘉樂 樣

點解要室內帶黑超？
因為柒囉